唔計mac機 notebook黎講咩牌子最好？

Hp係唔係最差？
Dell最好？

Thinkpad x1 carbon
Or T&X 系列 only

Msi and dell

Lenovo都算唔耐用

Apple MacBook
2012年 到而家仲係好快好順
係個電池差密咗

msi

HP Pro 得唔得？

用得apple果然連人都弱智啲

+ 喜歡 show off

最好性能係dell

agger

Dell 售後

第一次聽 ibm帶落黎既thinkpad 唔耐用

microsoft surface系列

有touch screen
可拆keyboard當平板用
輕過大部分notebook
系統算ok
樣幾好睇

P記

巴打衰咩，坐咗幾耐？

點解要唔計mac機?

計埋都唔會係佢最好架啦

用黎水唔識電腦既人就得

公司都用thinkpad 平均6年壽命 lenovo一定要買 x既series 其他series算9數

Mac OS 都唔值值3-5千蚊

好多人都話話mac

我覺得MacOS幾好用
但係啲規格真心Out
2017年啦
都冇一部係用第7代intel
2016 MBP 都係用6th gen

冇乜錢dell得唔得

冇乜錢買dell真係玩自己
dell得xps line同佢啲兄弟line買得過

hp就spectre line買得過

Thinkpad就X同T line

單論build quality既真心冇人跟到macbook
價錢都係
部陳年Air都可以賣咁Q貴

但係講耐用其實是但一間出既商用機都好耐用，而且你同mac機一樣只係裝少少野其實都可以幾年後一樣咁快

一分錢一分貨
就算win機要有靚build quality都要畀多d機

HP間公司態度好西
以前公司都佢地有合作

～5000有咩推介？

同埋surface pro都幾吸引

冇人講fujitsu?
前幾年好多人追捧

聽人講以前好好用

手提電腦，我會買二手macbook

Macbook

Asus點睇 咁多位

只買apple hp dell

支那機永不錄用

日版先好用，買過兩部都用到6,7年
大陸版就

咁asus 呢？見佢zenbook靚仔

易壞

日版真係耐用到一個點

用左5年都未壞 係部機慢左d

Xps

我公司用dell，好多壞機
對dell印象唔多好

dell nb要買 complete cover
試過服務好到不得了
上門極速CHECK機同修理

surface冇得輸

好奇有幾多人屌7 MAC既時候
係單純睇評測，睇數據，去APPLE STORE 撚幾下
長期99.9%用住WINDOWS 去屌MAC
不過老實講，兩班人都唔同
問心用完MAC OS 先知WINDOWS 幾垃圾 幾多野可以改善
原來電腦可以咁用

你由細到大都用WINDOWS, 已經活左係果個框框
又用WINDOWS需要既hardware spec把尺去度MAC OS
算啦

至於價錢呢樣野仲主觀
比得起咪比囉
充大頭就唔好啦
但笑柒人買到10000 20000
冇咩為啦，有果個錢 鍾意點使就點使
香港人都最撚水啦 買最世界最貴既樓, 仲要quality唔成正比

咁你最近一次用windows係幾時
用咩版本？

Agger
利申osx Windows 雙修

問題係個班水魚托爛市
mac 除左穩定同mon 靚d 之外冇乜優點
d 人話佢os 順純粹因為佢d animation順 開多少少野都係慢

利申 用開mac win linux

日日番工用win10
番屋企用mac
點？
你唔係覺得win10好完美下話.........
屌你打字 同字體都衰九條街
都唔講本身佢冇mac既虛擬桌面。user friendly UI

Apple 愈來愈差係事實
但我敢講今時今日仲咁多人用
係佢地既foundation 好
又冇病毒。又順。美觀。interface 做野方便。
呢種野window 幾十年都做唔到
大家唔好以為人多用就等於好。框框都未跳出過

屌7 Mac既人，諗諗點解大部份創科公司都用Mac先。

解釋都費L事

做野係方便 因為夠穩定 同埋有terminal
但ui 唔覺user friendly
先唔講個dock 成堆icon 要人手逐個hide d 冇用既apps
windows explorer 都好過 finder 簡單right click +drag file 就可以copy file ,見到d 19 中文都燥 乜9 拷貝

GUI 黎講win10 進步好多 有得set dynamic wallpaper 同lock screen , 入面setting d ui靚就唔靚，但多過mac,靠個gui 基本上可以改哂d絕大setting,唔洗搵打邊句command
os x 個chrome 連f5制 都要自己手set 再reboot 先得

講靚一定係linux完勝 自己點改都得 又多theme 比你揀

最最on9 係mac硬件性價比太低，同樣價錢砌linux 機快好多倍
係公司機先會用，自己唔會買

mac好用在熟左D short cut 之後好方便，同埋其本上唔洗自己set d 咩
window太多野可以set 變相都好多野比你改到

我自己做design 開親機都係對住D adobe apps同埋上網
比咁多野我set 真係無咩用，自由度再大我都用唔著
d animation 順眼同ui 順眼好過

同埋我個人鍾意部機清清地無咁多唔等洗既野比我見到，mac呢樣野ui 又贏ux 又贏

仲有冇人記得VAIO

Dell+1
(但係記得買全保, 2年之内有咩頭暈身慶餵佢飲啤酒之後掉爛佢直接換過部新嘅)

冇人講續航力？！
Win機曉射導彈都係三、四個鐘，Mac最少都有六個鐘！

呢樣又真.....
仲要插頭火牛都樣衰過人
Mac又係靠老本做好細節位 製造市場區別

不如你講下個部用得三四粒鐘既win機幾錢同咩型號

而家windows見得下人既ultrabook都起碼用到8個鐘
肯撚定多過2016 macbook pro

但舊電come唔come先
以前用過三星。七千幾蚊部
電池好快就玩完 變倒水

我部15年pro既電池真係好好仲
16款就成款都垃圾 鍵盤又壞電又出事

三星就算啦
我部surface pro 4 用左成年二百幾個cycle連10%退化都未有
貴價win機粒電同MacBook個粒咪一樣
係D人硬係用5千蚊都唔使既win機同成皮既MacBook比先會有呢個結論姐
不過就算貴價win機同MacBook同spec都係平最少一至二千

Hp用左一年 已打柴
保養都廢撚事

等緊新t470同埋x270
對呢兩部有性趣
價錢又唔太貴

讀U個陣用excel run model，同一個file同學部 MB run 即hang，換落第部mb一樣，Windows 文書機spec notebook run 無事。有無MB JJ 可以解釋下？真心想知，（非抽水）

華碩開心使用中，D機做得幾好，完全冇投訴
不過有兩樣野要留意：
1. 同等級數/規格，華碩真係貴人一截
2. 聽講售後好差（成屋都華碩但未壞過機，唔知真定假）

利申：準備買transformer 3 pro

asus

買transformer唔買surface pro?
睇人review話transformer係屎

Asus zenbook 好似幾好j

transformer 3 pro我覺得係一啖砂糖一啖屎嘅產品
surface就冇咩特別好／壞嘅機

即係MS 專登搞到mac 版鳩D？定係Mac OS會同OFFICE 撞而搞到咁？

好多都係個腦細覺得型d pro d先用mac

利申買左macbook 之後部win機當backup hdd 用
除左要用某d software mac冇

VAIO

Mac 機用office 2016用到我燥

我覺得係後者🤔🤔
利申macbook pro, 求其他型號mac機用家報告

而家365有udpate好少少,之前做多少少野都crash

BTW XPS

Air?

點解又變mac win之辯
mac係做野
win係打機
十幾年來係咁, 可見將來亦都係, 完啦好嗎

答單問

我部手提電腦係Lenovo Y700
周不時都係咁，已經成個月，想問下咁樣係咩事？

真。做野未用過mac既人係唔會明幾方便 UI friendly
Window 真係開多少少野 alt tab都禁死我

我黎緊會買win laptop（本身已有macbook）
同時會買office 365
諗緊裝係邊部機好

1. Mac係行Unix envoirnment, 行GNU compiler會遠比win機方便
2. 有X code,直接行返GNU compiler
3. MSVC性能比任何IDE都要好,不過入門門檻高,食RAM,syntax兩年改一次
4. Linux library同Unix library好大部份都可以通用
5. 你開始iOS software要經authorized appled device compile先俾你上架

我知有developer砌hackintoshi做development機,最後用部MBA upload上app store

IT公司用mac唔係因為UI/UX,係有實際需要